財委會通過左公務員加薪 包括警察

中低級加5.26%
高級4.75%

CLS

屌你老味

唉

777篤完灰後 保皇效率高左好多

做公墓員真好 人人減佢都加

仆你個街

做狗日日嬴

有得加 但好撚唔開心

公務員咁辛苦 值得加人工

Cls

終於加人工

可以點

黑警唔駛講，減人工就有份
而家經濟前景唔明朗，財政赤字，點解仲要加公務員人工？

成日覺得啲新會員 唔識你 以為你講嘢係認真

雖受益，但警暴不除，香港再不是香港，加人工又有何意義

咪撚再話公務員有黃
底褲就黃屌你老母
自稱黃果d公務員一邊反政府一邊袋政府糧幫政府做野

上年既，你老母

維穩費既野你識條鐵咩，黎緊4月應該繼續加

連登仔：唔好參選功能組別 因為唔參選就會廢除到功能組別

局長每月又多幾皮

連登仔又魚蛋論 係咁撚勁就入去做啦

醫護點計？

連登仔一早當哂醫護係condom

個腦做唔到multifunction，玩立法會就處理唔到其他抗爭

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！

有工會先有投票權
取消功能組別
首先要嬴出功能組別

咁出名
高登到連登
咁都唔識就

用錢收買良心 ？

出tender搶口罩都有人工加 呢份工真係不得了 唔怪得知班友死都唔走 出咗嚟真係連fresh grad都爭唔贏

蓋ching 一

屌

政府做嘢不嬲都追緊上一年
如果宜家唔明朗，係下年先會反映到

打私人工都唔好加人工啦
Aecom, wsp, 美心集團，所有藍底奶共公司員工一律不得加人工

淨講工程公司，連登起碼一半人唔可以加人工

5%高到痴線...

連登仔個個50k
驚鳩咩

因為呢個加薪係上年既

多謝保皇黨加深仇恨

岩呀

因為呢個加薪幅度係舊年4月已經定左，
不過冇幾耐政總同立法會就收左皮，
結果拖到今年先審議，
所以個加薪係反映緊２０１８既數據
另外財赤係因為今年多左幾百億紓困同抗疫開支，
當然仲有班狗既幾億OT錢,
係財政年度開始個陣冇預算到，
根本政府大撚把錢，話財赤只係會計上既口術,
同bill gates話今個月買多左部車, 洗突左, 咁既意思

醒少少得唔得

黎緊4月係咪又加

係

私人市場:炒魷魚減人工
公務員:加得咁少 好在仲有point跳遮

文宣講番邊撚仆街投贊成

即係追加同再加？

公務員反駁三件套:
- 你唔考入黎做? 唔夠料丫?
- 你咁不滿 唔推翻個政府佢?
- 有冇諗過係你份工西阿?

今次係加上年果份

邊有人人減

真, 黑警死全家依句口號依家無狗會驚

等睇私企執哂笠 公務員都繼續加薪

點解仲有咁多人唔知道係上年既野黎

公務員2個月冇做工 香港完全無影響...
但香港成個庫房留巨款比佢地用

公務員做野係為人民, 同私人工性質完全唔同

exactly

算啦 冇人覆你架啦

我地公墓猿 立於不敗之地

都幾難
只係零售/飲食業仆直既多

係為人工

即係你覺得公務員打工唔係為份糧
私人工係為份糧，所以返藍底奶共公司冇問題

其實你係咪on9

...
工作性質你明唔明, 我夠知打工為錢啦屌
依家公務員做唔做到佢地應該有既野? 唔打壓市民已經執撚到啦

都唔保證啦 而家個市咁 可能凍薪都未定

你捐返出黎囉，無人逼你要
得把口

香港四大產業（金融、旅遊、貿易及物流）都唔掂

非香港四大產業反而依家都可以默默撈水, 其實都幾可笑

唔投票嘅結果黎

金融業呢期其實賺緊人血饅頭 美國咁大波幅賺到笑

黑警又贏
有錢收又有新玩具玩
叫雞繼續唔比錢
社團捐款照收
日日去食海底撈
黑警死全家？
世界十大笑話

係公墓猿比人凍薪左好耐
未過時仲用緊mps2018

呢啲咪係舔共嘅下場囉

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

應該有pay back?

Popo 加完 起薪多少

當全世界都被no pay leave 威脅

公狗卻追加人工
這就是所謂的人民公僕

屌你老母
出面百姓捱生捱死
唔係放no pay就被炒
中小企又生存困難
你老母同我講加人工

為反而反

反得咁無常識

呢個加薪係上年架大佬
你上年有冇加人工呀

低學歷低技術就係咁架啦

仲冇腦過啲藍絲

減薪啦！共渡時艱呀
仲加

但係呢個加薪係上年架喎...唔加連啲消防醫護郵差都冇得加

利申支持狗加薪獨立審批

過多幾個月又加

真 識唔少好多話就話淺黃
其實乜都無做 遊行日子照約去玩， 美心360照幫襯

根本就係

警犬獨立審
到時唯獨佢地加一成

經濟衰退仲有得加5%
痴線

正確黎講係一個月 不過唔知有無得加

上年架

我個黑警舊同學即刻係Facebook 留言：
我地公務員最鐘意攬炒、你地係出面裁員減人工，我地今年可以加2次人工，又冇可能炒我

上年好景咩？

仲ADD呢D人渣

18年

屌 黎緊考紀律部隊算 仆街
私人工打生打死 凍薪已經要狗沖去謝主隆恩
你老母臭閪

醫院果班醫護係咪兩個月無返過工

醫管局唔屬於公務員

問題係醫管局醫護公務員加人工呢
咁佢哋係咪又係廢柴唔應該加人工先

咁你覆個條友講緊公務員
第二，香港醫護人工對比全世界係超高

岩
所有公務員都係藍
收政府錢靠政府維生都係藍
以後咪撚再話自己黃

所有公務員都係藍
收政府錢靠政府維生都係藍
以後咪撚再話自己黃

你地年年加咁多人工，我高級公務員又無得跳槽，年年加少少都好慘

公務員罷工呢？工業行動呢？得條底褲黃

Ok ok
咁消防救護衛生署診所職員呢
係咪又無開工兩個月呀？
佢地人工又係咪超高所以唔應該加？

大家不如估下連登仔有幾多係狗

呢啲津貼
可能大部分俾左國安/武警

屌你老母
個market差到仆街 政府仲話赤字
都仲有人工加

頭條新聞?

加緊上年既人工,所以先有5點幾%
即係其實由上年凍薪拖到而加先通過

而上年運動影響+今年市道差會係今年果轉先反映到

利申有份加,但好唔想俾黑警加

想攬炒，不過唔好燒到自己

凍咩薪 有pay back架

唔係,我完全支持攬炒,唔加都冇所謂

點支持？罷工有無呀，做得公務員就算啦

18-19財政年度香港唔好景?

快啲捐一半比手足啦
咁樣唔開心都變開心

你信公務員講野

屌 係人都知啲公務員扮撚曬野啦
我個fd幾深黃幾深黃成日死黑警咪又係痴住份高薪AO

上年+今年一野爆加10%人工,爽死

心水清成班口講支持攬炒，林奠黑警死全家，光復香港，跟住成班慶祝點用1萬加back pay

你確定今年會加？

今年加薪係根據上年而定
一定冇5.2%咁痴線但2,3%應該走唔甩

正常4月行會公佈，7月加，有通漲就有得加

今年3%通漲
應該加2.4%左右

政府會動用額外加0.5%

是咪加得多過其他公務員？

拎1萬加back pay捐俾星火立場/去黃色經濟圈消費又點睇

有個深黃舊同事話捐$500星火食黃店再換新iphone

今年唔減當贏了

其實有通漲肯定會加

好假啊屌你老母
你將每個月個5%, 同payback捐返出黎囉，睇你條撚樣都唔會啦

搏乜姐你，呢度又唔係fb, ig, 扮比邊個睇姐，好撚嘔心肉酸

利申：公務員

o下

Up乜撚

可能意思問警察人工係咪加得多過其他公務員
只能講同其他紀律部隊散仔相比係加得多啲
因為佢本身已經有一個獨立薪酬表

U get wht I mean lol
Thx~

你笑人既時候
你自己又捐左幾多咁巴閉呀

DLLM!!

講緊係應該上年的加薪，係計18/19的數據，只係拖到今年

雖然受惠 但係班曱甴幾撚時含家產 佢自己就長命百歲百病纏身

正常表現啫
入職個一刻都已經表示心態啦
都係個句
you cant beat them, join them

點都有幾%